五大訴求缺一不可

五大訴求缺一不可呀!
講左四個月，宜家突然自己反乜撚野口呀!